香港作為國際都市 講智能慳電 點解輸比大陸n條街？

大陸 d 智能慳電
感應到人就著燈
冇人就暗

呢個point 係香港
一年都唔知慳幾多啦
環保撚幾時出黎

你話 居住既樓 後樓梯燈 夜晚長開 ok
咁 個d 工廠大廈 點解唔裝呢d 智能燈
成日經過 呢d 大廈
成十幾層 幾百幾千支燈 係咁開住
都唔知有冇人做野 晒電到痴線
呢d 燈 電費 好似政府出既

個d 扶手電梯
冇人用 就行得慢d
感應到人 就正常速度

呢個point 我見香港 某 d 商場 係有
極少 + 唔普及囉

唔係大型既商場
多多少少都慳到筆錢啦？

大陸 d 樓真係有應應器轉燈
當然有人會話方便監控啦

香港不嬲浪費之都，人問題無得搞 大把人出黎話交左稅，比左錢之類屌撚死一定

唔係用can, 係用熱力感應器。
我走廊都淘左個熱力感應開關，十幾蚊。

俾個負評 又唔出聲
垃圾

因為唔符合成本效益

獨裁國家做野效率不嬲都高好多
領導人話要做就要做
邊個唔做就封鋪

我屋企都有用妖米智能燈
幾十蚊加個感應器
可以自動熄燈真係好方便

d人真係好冇手尾